想問下喺選舉期間洗樓係咪犯法

如題
有frd話覺得好撚煩 我又冇為意得唔得 所以想睇下有冇人知